# git-training

## À faire

- Retrouvez les slides de la présentation là:

  - [slides PDF](slides/adv_development_12.pdf) - clic-droit > sauver sous
  - [slides icloud](https://www.icloud.com/keynote/0IQvGczRcfl5ZXEym2goaYM1w#adv_development_12)

- Téléchargez et installez git pour:
  - windows: [git-scm](https://git-scm.com/download/win)
  - linux:
    - debian: `sudo apt get install git gitk`
    - centos: `sudo yum install git gitk`
- (optionel) Téléchargez et installez [code](https://code.visualstudio.com/Download)

## Licence

[Creative Commons CC BY 3.0](LICENCE.md)
